[廣東歌] 香港流行音樂討論 (4)

召集所有聽廣東歌既巴絲
一齊傾下廣東新舊歌，新碟舊碟，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

舊post

[廣東歌] 香港流行音樂討論 (3)

近期新歌

Gin Lee 李幸倪 - 《空姐》MV

AGA 江海迦 - 《3AM》(feat. Ghost Style) MV

UM劇場 - Yan Ting 周殷廷《遺留在前度那我的菲林相機》

Mr. - 《不屈》MV

洪卓立 Ken Hung《帶著骨灰去旅行》[Official MV]

Twins《有約》[Official MV]

屌佢老味 英皇可唔可以顧下樂迷感受，唔好係mv開頭loop佢個爛鬼logo

梁漢文 Edmond Leung - 終身贊助 (Official MV)

盧凱彤 Ellen Loo 《翻牆》Lyric Video

黃浩琳Lillian Wong - 纏路 (Official MV)

衛詩 - 刺青

終點的擁抱 - Dear Jane

新po留名

送禮新碟班底似乎除左alex fung，仲有細so 林家謙

C allstar 4首solo好似出左

3AM 空姐

不意外的意外

唔差既

有冇人有聽楊千嬅version嘅 動地驚天愛戀過?
最近成日係收音機聽到 好正 但youtube完全冇影

過幾日會出碟，同埋 plug余春嬌
好似係

原來係咁 多謝巴打

Yesss 係佢啦 thanks 巴

衛詩Jill Vidal - 刺青Tattoo (Official Music Video)

VA – #春嬌救志明 電影原聲大碟

48歲前解散的組合MKB48喪K演繹 [傳說]

#余春嬌 重唱經典作品 : [動地驚天愛戀過][當我想起你]

及黃偉文為余春嬌度身訂做全新作品 [余春嬌]

上市日期: 27 / 04 / 2017 (星期四)

1. It's Undeniable (Kyle Castellani)
2. 動地驚天愛戀過 (余春嬌)
3. 傳說 (MKB48 - 余春嬌/Isabel/Brenda)
4. 當余春嬌想起張志明 (聲演:Brenda)
5. 當我想起你 (余春嬌featuring張志明)
6. 余春嬌 (余春嬌)
7. 小雙俠 (華星兒童合唱團)

香港大型唱片公司黎講 華納拍d mv真係算唔錯

有冇人會睇盧凱彤 想搵人幫手買飛

衛蘭否認升呢做一姐 漏口風官恩娜復出推新歌

李幸倪（Gin Lee）、衛蘭（Janice）出席活動，Janice透露稍後將分別推出廣東和國語EP，但否認取代官恩娜做一姐，指在錄音室見過官恩娜，相信對方快將推出新歌，又說不擔心官恩娜復出會分薄公司資源。

今年會先後推出廣東和國語唱片的她，表示兩種語言各有不同挑戰難度，經比較下國語較易掌握。「我和妹妹(衛詩)會有首合唱歌，內容是講親情，算是我們的第一首合唱歌，所以她都會跟我到內地走埠宣傳。」

C allstar 4首solo都普普通通
J爺既好似比較好

有指Gin Lee打算今年在紅館開騷，她說：「公司每個月都有入紙申請，但一直未批。今年出新碟後，年底應會在其他場地開騷。」對於獲鼓勵邀學友做嘉賓，她即面紅道：「等我開紅館先啦。」

側田回歸出廣東碟

講到側田近年少在香港樂壇出現，他謂對上一次在香港開騷是兩年前，而上次拉闊音樂會更是七年前的事，故自己都很期待。他亦謂稍後會出廣東大碟，現已做好，預計年尾推出。

黃貫中（Paul）、胡琳以及獨立樂隊秋紅今晚於銅鑼灣出席《2017 Yes Rock 音樂節》發佈會，Paul宣佈七月將聯同Kolor、Dear Jane、Supper Moment及Mr.於九展大玩搖滾Crossover音樂會，Paul表示仍未計畫帶甚麼驚喜給樂迷。

提到黃貫中去年曾於同一個場地舉行音樂會，他指希望到時可以將當時的熱情帶回來給大家。至於在音樂會上會否獻唱Beyond的歌曲時，Paul笑言到時睇大家嘅表現，「我相信如果唔唱，大家都唔會放過我，其實之前都有好多歌手翻唱過，如果今次可以與其他音樂單位合作一齊玩，效果應該都好好。」其後提到女兒黃鶯有無遺傳自己的音樂天賦時，Paul則大爆今日早上的趣事，「佢早上叫我起身的時候都好rock，因為佢用聖經黎拍我的頭，我之後有同佢講其實可以輕力少少，但拍我個下真係幾rock。」

而同場的胡琳亦是今次音樂會的唯一女歌手，她坦言自己一向的音樂風格都與搖滾都無太大關係，「其實今次參加這個音樂會對我還是樂迷來說算不算是一個驚喜，我以往的音樂風格偏向流行爵士音樂，雖然以前都試過玩pop rock，但未算徹底。睇返今次的演出單位好hardcore，所以我到時一定會去到最盡，講心中個團火拎出黎。」

2017年已過了四分一，說多不多，說少不少，對於胡琳這個「學年」才剛剛開始，完成戲劇演出後，5月會推出英文唱片，一支結他一把人聲，向樂迷呈現最原始的「胡琳式音樂」，年尾又將推出全新廣東大碟

無知一問 點解衛蘭衛詩上到tvb嘅

破左冰

點解會唔訪問mr
合體咁大件事

歌手黃浩琳（Lillian）到電台宣傳新歌《纏路》，她表示歌名玩食字：「首歌係前年自己寫，講自己嘅工作同愛情都停滯不前，唔知點走出困局，交畀時間處理，但依家已經走出困局，工作上每次藉住情緒寫歌然後有得着，感情問題亦都解決咗，完咗件事。」

她又講到寫了首歌給師兄陳柏宇，但拖了三、四年才交貨：「由我啱啱入行已經想寫歌畀佢，因為佢好幫我，但因為我想寫得好，所以直至最近終於寫咗首歌畀佢，我鍾意佢唱《上集大結局》呢啲類型嘅歌，所以我都寫咗首funky嘅歌畀佢。」

華納似係上到tvb唱歌，但上唔到tvb個榜
反正個榜都係wfc架啦（而家四台個榜都係）

JW，欣宜，林欣彤幾時先出新歌

大哥個版權唔係黎明度

呢一年華納都有keep住上勁歌，係冇得玩榜同爭獎

Facebook 聽左 thanks

空姐好正

想問下最近或黎緊有咩歌手出碟？

HKonlineTV 主辦 RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會

正所謂『你Jam我都Jam, 野佬RubberBand』

嚟緊6月9日我哋就會係九展Star Hall開show，同大家一齊乾杯，嚟飲杯啦喂!!!

RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會 2017

** 門票將於 4月27日 HK Ticketing 發售

日期: 2017年6月9日 （星期五）
地點: 九龍國際展貿中心 Star Hall
票價: $580 (全企位) / $380 (Balcony 座位)
主辧單位 : HKonlineTV
協辦單位 : Sunny Idea, R Flat, ELF ASIA
製作單位 : 商台製作

| 電話訂票熱線 : 3128-8288 **

#HKonlineTV #SunnyIdea #ELFASIA #RFlat
#RubberBand #Yellow! #野佬 #乾杯音樂會 #一生青春

王菀之

唱片榜
01 We R Mr / Mr
02 The Magical Teeter Totter 演唱會 / 張敬軒 x 王菀之
03 Beauty and the Beast / OST
04 復克II / 李克勤
05 One Step Closer / 周柏豪
06 Much Feeling Little Thinking / 王菀之
07 ÷ / Ed Sheeran
08 Salute To Dear Leslie / 古巨基
09 La La Land / OST
10 華納我愛經典系列 / 陳百強

一定要買

歌手轉會佢自己歌個版權歸邊個

舊公司

歌手古巨基在頒禮中奪「榜中榜最佳專輯」及「亞洲影響力最受歡迎男歌手」兩獎，基仔稱已好少出席頒獎禮，而今次最佳專輯是由向哥哥張國榮致敬，所以對自己是好有意義。而去年未有出廣東專輯，今年會籌備出廣東專輯。

衛蘭碟要買

樂人快語：做人氣歌手殊不容易，最近見陳柏宇頻頻穿梭香港和內地，除了成為香港年輕人的新一代偶像，今年十月又有機會與蕭敬騰、蔡依林、側田等一眾天王天后同台鬥唱，實在難得。

不過成功非僥倖，實力之餘還要加上勤力和毅力。日前Jason又專程北上為這場佛山演唱會開記招，接受全國傳媒訪問之餘，又與當地的熱情歌迷見面，少點魄力都不行。聽說Jason的新歌快將派台，十分期待！

應該好多師奶用music one

我用Spotify

我用KKBOX
KKBOX長相廝守好似仲排緊第一

補返張原圖先

而家個個台個榜都無咩刺激性
公聚參與度太低

呢D就有公信力啦

華納一姐唔係連詩雅咩

2012至2015年就係既

都唔會係官恩娜掛

頭先林奕匡唱每天愛你多一些

其實間公司幾個女歌手都無乜爭競心咁

香港無ichart/ billboard呢類榜真係跟唔上時代

一直覺得林奕匡唱歌好難聽
不過呢首幾岩佢唱 算係咁
我覺得佢啲長音好難聽 呢首全部都短句短句咁 反而好聽左

衛蘭

same
林奕匡唱90年代歌真心唔錯，唱腔好拿捏到份感情
之前唔知睇咩live show 佢唱陳百強d歌好有驚喜

環境的改變也是關楚耀決定加新公司的原因，Kelvin於大公司出身，資源、配套當然好，但講到彈性和流動性，有時細公司更勝一籌：「大公司太多歌手要安排，出歌都會夾時間，反而細公司做小本生意，好多時都可以主動出擊，感覺新奇刺激好玩好多。」Kelvin亦透露《死亡之吻》之後應該還有兩首歌，幾首歌的MV亦會有關連，今次Kelvin回歸樂壇有幾大決心，大家拭目以待。

其實你係咪血啃巴

公眾參與得既，咪變左我最喜愛系列2.0囉，即係鄭俊弘同吳業坤個啲跑出

可唔可以話，Phil既創作光環同觀眾緣救咗佢

Jason個朵係新城勁爆歌手

咁你走的那個晚上係幾有feel幾好聽既

阿fat遺作 比d面啦

聽AGA 3am 手多較左 1.25 speed
幾hip pop咁又幾好聽
翻唔到轉頭聽原speed

有冇人睇盧凱彤

佢嫌棄呢個名
中出即飛

環球好似del左型人道個mv

3am咁勁

一方面好認同第一位 另一方面好唔認同第二三位

死忠表示已經買晒三場480

小肥睡前服・喜愛夢遊#1 - 差一點

Juno 427出新歌

禽獸

梁漢文 Edmond Leung
8 hrs ·

明天早上10:00 開始公開發售

《梁漢文我的另一半音樂會》
日期：2017年8月18-19日
地點：九龍灣國際展貿中心 Star Hall
公開售票日期：4月25日
票價 : HK$680 , $480 , $280
購票網址：

#梁漢文我的另一半音樂會 #mybetterhalf #終身贊助
#EdmondLeung #九展 #StarHall #快達票

好似會唱好多sidetrack

首歌tag得好好

Lm

On @ C AllStar - 煉獄健身室 (Official MV)[url]

[/url]Jase @ C AllStar - Take Your Time [Take Your Time Live Tour

[JOOX獨家現場直播] 周柏豪 Pakho Chau 嘅出道十周年紅館演唱會，相信你都好想同我哋一齊見證！真係未能親臨現場？唔使失望，JOOX將會獨家直播4月28日當晚演出，到時只要打開JOOX就可以足本欣賞喇！

而家就打開JOOX，點擊活動banner進行預約，演唱會當晚將會收到貼心提醒，咁就一定唔會錯過演唱會最感動時刻。

「周柏豪《ONE STEP CLOSER PAKHO LIVE 2017》演唱會」直播詳情：
日期：4月28日
直播時間：晚上8時30分

#JOOX #JOOXHK #JOOXMUSIC #JOOX獨家現場直播 #周柏豪 #PakhoChau #ONESTEPCLOSERPAKHOLIVE2017

豪仔

個post真係推得好慢

話說成日去D歌手藝人FB成日見到個姓許既講埋D九唔搭八既野

哦，論盡音樂嗰個

香港樂壇太悶

想問今年個IFPI搞左未架? 係咪4月

英皇唱片銷量大獎

呢樣真 太多歌手，太少出歌

唔止架
去到邊都見到佢

蔡卓妍 Charlene Choi & 周柏豪 Pakho Chau《請你愛我》[Official MV]

容祖兒 Joey Yung《他狠過你 (Live Version)》[Official MV]

張美儀Jaymie Cheung - 深海Deep Sea MV

有無巴打睇林二汶

其實 Juno 出歌 / 出碟都算密
可惜無乜人聽

正到癲

江若琳出咗歌講過未？

有人post過

現在個個歌手出歌都冇乜人聽
頂多咪hit一兩首之後又flop

最近無咩快歌聽

有啲唔算最近不過loop得下

Nowhere Boys - 天外飛仙
Yan Ting - 小姐你好
達明一派 - 1+4=14
周柏豪 - How do I look

我想要C12果類

Juno 禽獸試聽

今個星期五去佢個音樂會

論盡音樂又見到佢
我許xx鐘意做Hubert你知音女友

正!
Gin Lee 同 衛蘭都出新碟
衛蘭仲要一出出兩隻

條友好撚煩

香港做快歌成績有幾好大家有眼睇
C12我有時跑步都聽
好upbeat好aggressive

另外
我覺得近年鍾舒漫啲快歌幾好
改朝玩代、ss14
可惜出一兩隻又唱返慢歌
JW上年嗰三隻都好正
SuperGirls都聽得下

王菀之 Ivana Wong - 突然一生人 (Official MV)

發佈日期：2017年4月26日
王菀之首次執導作品。

拋開唱功黎講 Juno唱歌d情緒拿捏得好好

Agger

星期六睇

你講果啲都係正

今晚12點許靖韻有新歌 Shut Up
李克勤為新歌硬shell😂

呢排好迷陳潔儀
麻醉

鍾舒漫2012年出過隻全快歌大碟

好Rock
ToNick 2.0

My rodeo

依首正

我鍾意Janice 999
F小姐堆快歌唔錯

mv

麥浚龍 JUNO《禽獸》官方完整版 | THE OFFICIAL JUNO MAK

mv幾好 但首歌同心動咁似

終於搵到知音 勁鍾意家姐做c-12既歌 駕馭得好好
未聽c-12之前唔知家姐唱歌咁有可塑性
好型又好loop 香港好少有呢類歌，mv好靚
可惜c-12出完揀一個死法之後無再出歌

未講完 我覺得jw舊年三隻快歌做得幾好 好聽過唒佢堆慢歌
可惜又係谷唔起

原曲係 深藍-盧巧音
好似同心動差唔多時期出

家姐仲要rock又得jazz又得
點解當年上唔到位

jw三首快歌應該本身冇諗住谷
印象中好似隔幾日就派一首
好似趕住演唱會首出

學到野

c-12堆歌製作好好 曲詞編mv出到去都唔會失禮
家姐既演繹好有驚喜

春嬌救志明 (電影原聲大碟)

幾好聽 本身麻麻地聽許生唱歌

Shine 2018年3月紅館

正

kingjer問人鍾意AGA定Gin Lee多啲

😆

鍾意Gin Lee 多啲

King@C AllStar - 出場序 (Official MV)

余春嬌 featuring 張志明 - 當我想起你 (Official MV)

又紅館，乜而家紅館咁易開既咩

黃浩琳 Lillian x 王嘉儀 Sophy - 深淵 Abyss

Lillian黃浩琳xJason陳柏宇/纏路

好奇怪，有d人氣同實力高好多既樂隊同歌手又唔獲批

纏路我覺得一般
黃浩琳暫時覺得首青鳥最好

佢哋都係sell集體回憶

小肥 睡前服音樂現場 - 差一點

張敬軒 Hins Cheung《好時辰》[Official MV]

是但啦橫掂依家紅館都比人搞到devalue晒
利申: 唔係針對shine

吳業坤紅館唱K何況唔係？
紅館飛好似仲要賣到勁平

講真覺得呢首跌咗watt...

ok 啦 同類型歌曲黎講，佢首Believe IN Live正好多

靠關係

AGA多票咁多（定係啲人唔小心撳咗like）

如果問陳柏宇 vs 林奕匡，結果又會點

廣偉完爆

facebook投票唔應該用like做option...
利申：鍾意aga多啲，但想ginlee紅多啲

有冇人今晚睇周柏豪呢

我老婆係咪例牌做嘉賓

Like 個邊會著數啲

陳伯翻唱歌第一回:
經過剛過去復活節長假期既快閃投票, 投選歌迷最愛陳伯翻唱邊首80/90年代金曲, 依定找數喇, 先嚟票數最高既80年代歌---陳百強"幾分鐘的約會"

#CoverMeUpSonyMusicHK

唔知kj係咪特登

我覺得一般
利申 fans

一峰二汶真係

睇完返黎

首歌成績幾好咁

好睇嗎

唔錯呀
第一次睇佢
有d位覺得幾有心思
校歌好想瘋狂大聲跟住唱
但唔慣睇佢係咁瘋狂多謝fans
唱完一首又paraphrase上一首講過嘅野又講返差唔多嘅野
講得太多就突登得濟
都幾多快歌我唔識

Chilam就話唱歌啫
翠如出黎做乜？合唱？

比d意見小弟

撐場
舞台效果
我覺得佢個妝同衫好靚呀
成個效果我幾鍾意
覺得無乜問題

唔知會唔會請柏宇做嘉賓呢
佢自己紅館都開第二次 concert yy又上過紅館
佢兄弟都未試過係紅館唱歌

本身覺得冇乜機會 因為佢請親啲嘉賓卡士都好勁
又郭富城又容祖兒
但尋日請chilam又覺得請柏宇都有啲機

佢呢排都係青衣擺檔
但今晚話唔會係檔口
唔通去豪仔concert

Ff破碎 見到陳伯經理人ig 上左大陸

Jason 前幾日病到失左聲，不過而家好返好多

一陣勁歌有泳兒同Shiga

今晚係安哥同鄭融做嘉賓

kingjer fb sell長相廝守

唔係咁高hit rate都唔會聽

同gin lee一樣玩翻唱?

我諗係因為係流行經典50強翻唱愛的替身反應好順勢投票Cover

Btw 第二輪如果唔走數應該唱晴天陰天雨天

近排好多人撐黃翊
睇wiki，原來佢年紀、出道年份同宋禮/勝利杜差唔多

過幾年會唔會變到好似天梯、到此為止、無盡、高山低谷、原來她不夠愛我、矛盾一生咁經典

今日嗰場請咗邊個嘉賓

I love you boyz 同阿SA
我係睇尋日嗰場嘅
有冇人聽到啲回音好大？

其實真係好麻麻

其實好失望 希望佢地下首唔好咁pop
佢地唔punk都算 pop都算
佢呢首真係好k

大佬呀咁要夾番套戲你想佢點唔K

有咩問題
佢出場都係想觀眾容易d代入首歌度姐

不過拍劇嚟講兩個啲戲都...
其實我真係比比鳥fans嚟

CAS四子嗰四首單曲，暫時最有noise係咪on仔騷肌嗰首

煉獄健身室好正

海鳴威 Ocean Hai《分開以後》[Official MV]

發佈日期：2017年5月1日
海鳴威2017年第三首派台主打 《分開以後》，繼續打造傷心情歌路線。一對曾經深愛的戀人，縱使大家已分開了一段時間，男方依然深愛著前度，只活於過往的回憶之中，明明出口就在附近也視而不見，徘徊於同一空間，迷惘、思念和痛苦。

我孤固我在， 一個人的圍城， 卻不見得他一個人自在。音樂起首緩緩訴說著女方離開以後的轉變，由平穩漸至略帶激昂的副歌，正是男方情緒狂泄的一刻，這種編排好讓情緒不斷累積，到最後再回轉至緩慢的低訴，是一種對感情無力的詮譯。歌詞中的「這思念太過頑固/在夜裡狠狠的哭」就不知是幾多人的真實寫照，又正如「只是兩個人太久/我不習慣孤獨」，道出不是因為孤獨才想你， 而是因為想你才覺孤獨， 孤獨的感覺之所以如此重， 亦只是因為愛得太深。

來到MV拍攝，場景營造成陰森的灰色風格 , 暗暗的環境，以代表男主角內心的孤單、幽閉感覺。 導演特地設計了數場男女主角或站或靠著在一起的畫面，但二人眼神都不會有交流，無論男主怎轉，女主角還是會退避開去。到最後男女主角視線終於對望上，彷佛就要吻下去，卻在一個運鏡後女主角於畫面裡消失，剩下男主角獨自留守於廢墟。

作曲 : 朗恒
作詞 : 朗恒
編曲 : 關天天
製作人 : 海鳴威
OP : 北京永強之星文化傳媒有限公司

英皇要開始捧佢？年頭已經出咗三首歌...

三首都國語

別消失都ok呀

係咪得我覺得單飛弱左好多

x 2，唱得ok但辨識度唔高咁

Kary話開演唱會

ToNick新碟係由3721 Production發行
有冇人知呢間係咩背景

我淨係知mag離開蛋記之後首懸崖花都係呢間公司發行

係既，我都覺得弱左

3721 Production即係何兆基Chris Ho
亦係Yellow! 野佬成員
九十年代佢隊電子band壞碑唇已經係用呢個label出碟
近年主力幫Yukilovey做製作同出碟

睇錯kay開演唱會，開心左陣

老母睇左話好正

老母睇

老母係比比鳥fans 同班c9一齊睇

佢哋有冇人會鍾意羅力威 / 牙Fred

佢地唔識llv 覺得牙fred好樣衰

港台處境喜劇《忘憂理髮店》主題曲：朝如青絲 - Yellow!

R&b 真係好正
近期天敵同3am

SOPHY 王嘉儀 - Little Sorrow 愁滋味 (Official Music Video) [HD]

solo歌, 咁耐以黎都係得天梯一首紅得起

唔該巴打
不過睇黎mag都係去王祖藍間公司架啦

宜家先知天梯係solo

好多人話cf呢首別消失既唱腔同天梯一樣
冇驚喜、冇突破

留名睇歌

成隻碟都真係好高質
兩首一聽就覺得好catchy好groovy
兩首演繹得好細膩 越聽越揪心卻不能自拔
[black](自己都覺得打手味濃 但真心正)[/black]

推

今日1300 viutv重播17安士音樂會

孫耀威 IT'S MY DAY (Official MV)

明明有market
我itunes買左兩次

我都覺得係

我要聽口水歌呀屌

而家連口水歌都hit唔到

高汁

而家先知天梯係solo

轉左去星娛樂

香港做呢類歌無肉食掛 ivana都要接戲先出到歌

還原基本都係marketing問題
無乜好討論

香港D包裝同marketing真係垃圾得滯

Dear Jane - 終點的擁抱 Final Embrace (Official Music Video)

RubberBand x Yellow！最新派台歌『一生青春』
青春就是動力！為青春乾杯！

可以係各大線上音樂平台收聽

KKBox:
Moov:
Joox:

全新出發的我們選用了看似簡單但卻藏着我們信念的一個logo，就譬如我們用了數字三來替換B這個英文字母，寓意着我們三子已融為一體，O上面加上一條線就希望能夠帶出凡事可以用多角度去參透的意思，到了最後的一個英文字選用了不完整的P，是因為我們每天都在進步，力求盡善盡美，就是這樣的不完整讓我們不斷嘗試，不斷創新。在未來的日子裏面你們將會看見一個又一個不一樣的BOP
感謝@noirkenny及他的團隊@noircreative 給我們設計及編寫了這樣的一個logo

轉載天堂鳥成員Gordon facebook

上圖為組合BOP新logo
根據fans club資料五月中會有新歌，有跳舞同MV

反而呢隊野，識做追星效應...
不過出道歌太柒之外
What Your Want係幾好聽，其他就

側田大佬幾時回歸呀

唔知係咪我心邪
硬係聯想到個“屌”字

我剩係覺得「別消失」三隻字無啦啦上高音好怪
CF既唱腔都算係佢特色既
不過4首詞都唔算太突出, 黃偉文真係無晒貨咁款
曲就on仔自己作最入耳

長相廝守咪口水歌囉
兩百萬views添

c-12因為真心好聽有買佢隻碟

係英皇嚟講成績算唔錯嘅有泳兒 一隻小豬
一個月有50萬點擊率 (不過唔知算唔算K歌

C-12有出碟
我以為得YouTube同iTunes store 有

（回帶）原來真係有con 無留意添
諗緊今次睇唔睇好

Yukilovey - Paris Is A Bad Boy (Official Music Video)

睇囉，最平都係280

見到ticketing仲有好多飛
入去聽聲都唔錯其實好似

去馬啦 聽講今次舞台設計同歌單都唔錯

講真 每次睇佢聽佢彈琴都覺得好正

D飛好似秒哂

估你唔到喎

寰亞

做乜啫 我尋日咪有講過我有聽開梁漢文

不和都開到show 錢的力量

出左

你媽媽好潮
其實我老豆都有聽比比鳥嘅歌

本來覺得Tyrese好靚仔
但反釋法遊行佢撐警察
我就冇再follow佢哋三位

差好遠
好差又carry唔到
同埋冇左原本暴龍哥個feel

有買
應該唔難搵

其實C12除咗家姐之外，
背後係咪王雙駿同陳詠謙？

洪卓立 Ken Hung《帶著骨灰去旅行 (KH302 香港 to 札幌)》[Lyric MV]

各位巴打有冇咩歌介紹？
Spotify 都唔知有咩歌好聽
聽黎聽去都個啲

都係得四隻歌
不過慣咗買physical支持

今日出去睇下仲有無得賣先

話時話，之前有排幾鍾意J.Arie，但而家真係聽到怕咗…

JW嗰三首快歌，我覺得最正係嘔吐物嗰首

好正

今次翻唱呢兩首都無乜特別
其實Jason翻唱之前都係普普通通，聽下佢Moonlight Express就知

聽漏左個開字

林奕匡 - 第一個早晨Live

用真名上連登？
呢首正到仆街
好有blur嘅感覺

[SPORT B. plugged 燃燒吧我們的小宇宙2017 Part 2]
燃燒吧我們的小宇宙2017 Part 2即將展開，錯過了上次演出的朋友、意猶未盡的觀眾、卡通片的熱血粉絲，今次把握機會，讓大家一起再度燃燒我們的小宇宙！

日期| 2017 年 6 月 17 日 (六)
時間| 20:00
地點| 九龍灣國際展貿中心 Rotunda 2
票價| $360 (全企位)
優先訂票| 2017 年 5 月 4 日 (四)
優先訂票呢邊|
優先訂票截止日期| 2017 年 5 月 9 日 (二)
**優先訂票者有機會獲得入後台meet & greet及簽名演唱會海報，名額三個。
[得獎名單將於10/06/2017以抽籤形式於此專頁公布]

表演單位|
KOLOR
新青年理髮廳
Subyub Lee 李拾壹
Nowhere Boys
ToNick
Yellow 野佬
Yuki Lovey 勞嘉怡
特別嘉賓

主辦單位| 3721 Productions 及 Milkshake Music Limited
冠名贊助| SPORT .
全力支持| 玩具迷團，叱咤903

#燃燒吧我們的小宇宙2017Part2
#sportbplugged
#sportb
#agnesb_asia

有冇巴打上次有去

呢個poster...想點

小肥新歌

小肥 睡前服・喜愛夢遊 #2 - 當你走了以後

曲詞編都好鍾意

中學生功課咁

余春嬌今年最女

邁向1M

天敵過咗1M

呢一個月證明Aga既歌紅過Gin lee

3AM 的確係幾易入腦既

兩隻個同期出 空姐明顯被比下去

我都覺

Aga

3am搶耳咁多，空姐比較慢熱
環球比gin lee堆歌無以前bma堆歌咁有性格，得罪講句 有少少悶

鄭欣宜featuring李拾壹《Fake a Smile》

【郊響樂Session】李拾壹- Fake A Smile

拾壹

無乜聽過 去search黎聽下先

唱腔問題？

好聽 同埋套戲都好好睇

右二個榜係邊個時空黎？

師奶、星夢榜

黃浩琳 Lillian x 陳蕾 Panther - 發燒

好唔襟聽

對

首歌啲和音唔知想點
啲詞又怪
唔係gin lee唱既話都唔會聽

無需給我掃墳好好loop 立立

不要再說了 又係今年遺珠之一

AGA 幾時會再出碟
之前比麥記搞到冇乜好感
3AM 之後覺得幾正

印象中佢電台訪問話出年年頭出
(唔知有冇記錯)

有冇人有聽ToNick新歌
到弓呢

(#JOOX)

正到

樓上係長相？
利申唔會click

阿飛與阿基

長相廝守2月尾出
點會係新歌呢

下次post JOOX講埋歌名吧

又係既 自膠

衛蘭又話出碟 幾時先有

㩒㩒下youtube 聽到個夢伴翻唱幾好聽
之前好似完全冇聽過有依個人

07. 李悅君- 夢伴- "Erika"

聽過一次就好似消失左咁

2010年女新人

余春嬌兩首翻唱歌都好正
余春嬌既余春嬌都唔錯

D仆街又搞HA

阿飛與阿基

有D 野佬的感覺

呢個真係唔錯,但消失哂
仲有李卓庭,同埋CK都係我覺得唱得但突然消失的歌手

CK同李卓庭都係2007女新人
如果鍾舒漫唔係喺英皇可能都已經… （咁講好似做咗英皇打手）

咁岩HK01有篇報導係同李卓庭做

唔係個個歌手做獨立公司都發到圍

咁英皇的確有樣野好
就係無證個歌手半紅不黑,定直頭沉,都可以有歌出有碟出

2018！？

最仆街係拉左兩隊外國band

又話已經錄好哂d歌

之前facebook live都話出年先出碟同諗演唱會

有排等
點解香港歌手出歌可以咁慢
仲要冇音樂節目

究竟aga定ginlee出碟先

點解而家d廣東歌普遍題材都咁重

題材咁重 但係旋律同編曲又carry唔起咁

旋律同編曲好悶
聽band反而多d花款

聽一次都唔想再聽

RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會 2017 主題曲 : 一生青春 Lyrics Video

► 小明是小明本身的傳奇！

上年憑一首歌令廣大廣東樂迷表示「我Like你」嘅方皓玟 (小明)，繼續「Believe In Live」，早前喺大氣電波公佈 10 月就係佢開騷嘅大日子！

雖然去紅館算係比較有氣勢，不過谷主覺得 #小明 應該要去 #麥花臣場館 之類嘅場開騷先係「Common Sense」囉～

除咗「我Like你」之外，你最想近距離聽小明唱邊首歌？谷友盡情用 #自己方式 表達出嚟啦～

原圖來自: Jet

iTunes頭三位都係大台劇集歌

外國個啲要三五七年先出一隻碟，依家香港雖然唔似得咁一年一碟（有啲仲兩、三隻），但係兩年一碟都已經好過好多地區啦

但外國打歌好好多 好多機會出位

香港地幾十年都係咁架喎，以前就話得單一消遣所以易發圍
依家資訊發達左，接觸既野多左，唔再淨係得音樂 / 電影

過左咁多年都係咁玩

樂壇公司 / 傳媒一直都不思進取，鬧左咁多年咩都化啦

有無巴絲知陳柏宇今年會唔會出碟or演唱會好似差唔多過左頭半年都無咩聲氣難得上年個勢返左黎,唔好哂左佢嘛

會出新歌

以為演唱會先至有encore， 原來投票點唱都有??!!
俾你地恨到喇, 呢首林子祥先生嘅經典, 送嘅!!
記得記得記得睇落去呀, 好似係有特別嘉賓出場, 除非唔係...
#CoverMeUpSonyMusicHK
#陳伯翻唱系列

佢Cover上癮?

COMMON SENSE

MR.

上面小塵埃
下面唔知

麥花臣 上次係麥花臣聽小明好正

呢個ig post已經有人估到下面嗰個咁

其實我諗過下面係咪夕陽無限好

所以話cctvb無人睇真係笑話

出新歌仲好啦

羅力威終於有活動

譚嘉儀翻唱 陪著你走 真係聽到我滴晒汗

佢好聽咩

上次好正
三場都有唔同感覺

好聽

好似四月尾已經錄左新歌

wiki有人加咗麥家瑜1983年出世，今年已經33-34歲

《無敵》Law of Love 英文版Lyric Video (Robynn & Kendy)

上面係愛愛愛
下面係夕陽無限好

我知我ff得太勁

好得很,殺死我的溫柔,不方便的真相,石徑

深深深 李克勤
夕陽醉了 張學友

ok u win

許廷鏗過檔遇阻滯自由身搵醫靠
身為「巨聲幫」的許廷鏗上月底與無綫及星夢結束七年賓主關係，一心過檔華納的他近日出現阻滯，有傳因他突然拒簽經理人約，想自組工作室製作歌曲交予華納發行，故遭新東家叫停。同時有傳無綫將其列入「黑名單」，現時可謂「兩頭唔到岸」。

許廷鏗（Alferd）於2009年參加無綫舉辦的第一屆《超級巨聲》勇闖樂壇，憑獨特唱功及「將軍澳吳尊」之名獲星夢揸Fit人何哲圖（Herman）簽約成為歌手，在無綫及Herman聯手力捧下成為「星夢一哥」，所唱歌曲均登上《勁歌金曲》榜冠軍位置。由於Alfred上月底與無綫及星夢約滿，年初已傳他決意離開娘家過檔華納。

回復自由身的Alfred坐定粒六過檔接會離巢的「華納一哥」周柏豪棒，可惜近日傳出華納突然「煞停」，令Alfred「兩頭唔到岸」。原來他突然改變將經理人合約一併簽給華納的意願，有意自組公司做製作，只將歌曲交由華納發行。華納見唱片市道低迷，幾乎出一張唱片就蝕一張，故表明要簽埋經理人約先有得傾。娛樂工作被迫叫停的Alfred幸仍有牙醫工作，近日他頻頻到診所開工。

Herman叮囑靠自己
據知，Herman得悉愛將堅決離巢既傷心又憤怒，認為對方不懂飲水思源，更傳出無綫將Alfred列入「不受歡迎」之列，不會力推其新歌或讓其打入音樂榜三甲，可算全面封殺。

Herman昨日在電話中承認與Alfred已約滿：「係約滿咗，佢話想出去闖吓，咪由佢囉。（覺得佢唔飲水思源？）每個年代睇法唔同，當然公司一直都好栽培同對佢好好。（無綫列佢入黑名單？）當然佢之後嘅歌唔會話有高播放，公司一直投放好多資源喺旗下藝人度，以自己藝人行先。」隨即叮囑Alfred：「將來佢要靠自己嘅資源同平台。」

而Alfred則回應說：「入行六、七年都係同一公司，面對轉會關口都唔係好識拿捏，多謝伯樂Herman由細睇住我大，希望嚟緊日子可以保持良師益友關係，轉會暫時唔算話太急同阻滯，想畀時間同空間自己諗吓方向點做，有咩新消息會同大家公布。」另外，華納發言人承認對Alfred感興趣：「呢刻未落筆簽任何合約，將來有喜訊通知大家。」

剩係簽唱片 鬼要咩 又唔係大牌歌手

佢啲歌真係好正
仲有輪到你失眠時、透明人間、我國、南青山上等候
幾乎有齊全港最高質嘅音樂人幫佢做歌

又真係估唔到，環球冇諗住捧佢都搵咁勁既班底做歌俾佢

睇返wiki，903上年上咗許廷鏗3首歌都有男銅（其中一首仲要跨年歌）
咁佢入到華納，自然唔會再出劇集歌..
繼方大同、周柏豪之後，華納又出到新男金

呢個case講飲水思源
無記錯當年星夢完左都好似幾多人爭Alfred，有咩飲唔飲水思源呀

飲水思源既佼佼者係Joey囉Herman

娛樂工作被迫叫停的Alfred幸仍有牙醫工作，近日他頻頻到診所開工。

笑撚左

係咪佢老竇係音樂人所以人面廣呀
好似聽過人話 當年殺出個gem蓋過哂佢風頭 環球先棄捧

King Jer 娛樂台

香港娛樂圈做得長嘅女子組合真係得萬中無一嘅Twins，其他例如Cookies、女生宿舍、2R、HotCha、Freeze、As One 都好似中咗魔咒咁，因為不和或者其他原因而拆夥。

正所謂「有人嘅地方就有是非。」女團 Super Girls 嘅 Yanny 就傳出同隊員 Heidi 爭仔，仲爭贏咗，搞到兩個反晒面，網友仲發現 Heidi 嘅 ig unfollow 咗 Yanny 之餘，之前仲出 post 話：「我相信因果報應。」

網友繼續柯南上身，佢地發現同 Yanny 最 friend 嘅另一位隊員 Jessica 都 unfollow 咗 Heidi，仲睇到佢 unfollow 埋隊長 Aka。而 Heidi 同 Aka 就結成一派，姊妹情深一齊 unfollow 咗 Jessica。（媽好亂呀）

至於另一位成員 Cheronna 人緣最好，四個都有 follow，做中間打和派親善大使，日前仲出咗個 post 團結隊員。

其實隊員有心病都幾難做落去，希望 Cheronna 作為親善大使可以團結士氣，如果唔係樂壇組合又少一隊喇！

不要再說了

劉浩龍透露暑假左右會有新歌出，找到合適場地的話年底有可能會開個唱。「我咁耐未試過做騷除衫，如果今次練得成，我唔介意露排朱古力俾大家睇。」睇落師兄好有決心，大家即管期待一下。

側田被誤會仍在內地發展 高調狂出廣東歌：我回歸香港4年喇！

側田2011年開始北上發展，主打國語音樂市場，不少香港樂迷大嘆可惜。有傳側田﹑楊千嬅和黎瑞恩都爭取緊劉德華因傷而騰出的紅館跨年檔期開騷，側田接受奇妙電視節目《同sing同戲》訪問時就話：「我每個月都入紙申請啦，不過到依家都未批之嘛！」又謂：「今年開始積極，已錄好五首歌。而且會高調做宣傳，讓香港樂迷不要以為我還在內地發展，其實我回歸香港四年了。」沒有聽錯，原來側田已經回港發展4年了

《香港01》聯絡過側田，他回應指：「其實早幾年好多時間做幕後嘢，早幾年都係創作空白期，所以寧願幫人做歌同監製，今年做返歌手身份，由其他人寫歌。」

今年側田的音樂產量非常多，一方面為好友連詩雅共同創作一系列關於愛情上「壞習慣」的歌曲，而自己亦積極籌備年尾推出的廣東大碟，在近年唱片業萎縮的趨勢下，仍然堅持出十首歌，其中三至四首更親自作曲。

年初推出過《Heads Up Phones Down》快歌後，早兩日又推出了新歌《不經不覺》，由林若寧填詞，Eric Kwok作曲，有別於一貫情歌，內容講述我們成長路上的人生道理，教曉我們珍惜身邊的人和物。這首歌令不少網民想起當年側田的廣東歌，故表示：「側田返嚟啦！」

洗手底成唔成功呢

其實師兄聲底有種誠懇既感覺

點為之誠懇

3AM 1M 點擊

等睇腎同邦做嘉賓

但係薄底，無力
去到一啲位會聽到佢好似嘶叫咁既唱法

佢D歌幾好聽
但要留意自己D言行

睇過佢髒話阿七嗰個演唱會
個場勁細, 但正到仆街
中學回憶番哂嚟
嗰時都未公開同Joey拍拖

泳兒+Christopher Chak又嚟多次
今晚唔駛訓啦

個mv睇到眼濕濕

即係蠢蠢地咁 咬字咬得正

英皇有意捧佢既

ZolarWind係Paco旗下喎，都咁霉
主音好似ok靚女

宋禮5月29日出碟

佢呢幾日d ig post好凝重咁
其實佢唔使憂啦做番正職有咩咁大不了

Daniel Chan 陳曉東 早前復出唱「‪#‎百分百感覺‬」主題曲《劃火柴》，唔止勾起唔少人回憶，仲令好多人要 #瘋狂loop！Loop 到一星期唔夠，就榜上有名，點到你唔服～

《陪著你走》有唔少人唱過，不過除咗 盧冠廷 Lowell Lo 嘅原版之外，由 譚嘉儀 Kayee Tam 唱嘅《陪著你走》應該係最多人聽過嘅版本～因為推出短短一星期，就已經上四榜！唔知有無機會超越原版嘅人氣呢？

《#劃火柴》：
《#陪著你走》：

老老豆豆，一直好懷疑冇左TVB嘅Alfred仲可以走到幾遠。佢之前自己班底造嘅歌有幾多首真係Hit到
不過我都希望佢好運、出走成功

有幾多人去

其實到而家呢一刻都係唔明歌手點解要除衫

香討成日有人post返佢喺紅館唱大地恩情嗰段片笑佢
（我都喺度post過既）

香港男歌手開騷，每次記者都會問會唔會操肌除衫，而唔會有人問會唔會練歌練樂器

kingjer fb開始咗CAS四子投票

去到最後一段chorus 有d亂
但係整體好好聽 好感動 有潛質hit

說話就唔係咁講啦，明顯佢係鍾意唱歌，而做牙醫只不過係同佢老豆（屋企人）交代（佢屋企一個二個都係律師醫生）
依家簽唔到唱片公司，擔心都係理所當然既

如果真係搵唔到唱片公司做發行，一係就自己搞掂，如果唔係咪連埋經理人公司簽囉

香港記者文化係咁衰，你睇新戲上映訪問，D記者都係咪緋聞戀情之類既野，唔係問套戲既事

新歌竟然搵左RubberBand 6號合唱

臨拆夥搞到咁柒，唉…
btw, Jase同On仔爭得好激烈

呢隻碟有啲興趣既
上次買佢既碟已經係紙牌屋EP

致各大傳媒朋友：
就創富文化集團有限公司（下稱「創富文化」） 於2017年5月11號作出的聲明（「該聲明」)，天堂鳥（「BOP」)組合成員葉灝基、歐鎮源及許俊豪現作出以下回應：
聲明
1. 我們天堂鳥組合成員已於去年2016年6月16日作為原告人正式入稟法院（案件號碼：區域法院民事訴訟2016年第2925號)，控告創富文化及另一間公司違反早前簽定的「全演藝經紀協議」(「該協議」)，以及向創富文化追討賠償。另一方面，該協議已由於創富文化的違約行為已被終止。但因為案件已經進入司法程序，我們並不方便透露或詳細列出創富文化違反協議的有關行為。

2. 由於該協議已被正式終止，在法律上創富文化並沒有任何權利以任何方式妨礙、阻止或干涉我們天堂鳥組合與第三方的任何合作關係。然而創富文化仍然失實地妨礙我們與第三方的友好合作，我們對此感到十分失望。如因為該聲明裡的不當陳述致使第三方與我們天堂鳥組合終止合作，而令到我們組合成員蒙受損失，我們必定會採取一切法律行動，保障我們以及友好合作伙伴的權益。

3. 另一方面，在有關天堂鳥的該聲明中就創富文化指稱其近來受到滋擾及恐嚇的言論，明顯地是有意圖作出暗示，令讀者認為有關指稱事件是與天堂鳥組合成員有關。

4. 我們在此嚴正聲明，天堂鳥組合成員對有關指稱事件毫不知情，是否真有其事亦不得而知。然而創富文化明知或妄顧當中的指控失實而依然發佈有關言論， 是惡意及缺乏基礎的，其意圖是損害我們天堂鳥組合成員的名聲，令人對天堂鳥組合成員產生不良的印象。我們藉此要求創富文化立即作出公開道歉，並收回有關誹謗性的言論，否則我們即會作出進一步的法律行動保障我們的聲譽。

2017年5月12日

原來有啲咁嘅事，難怪一年幾冇出歌
btw佢哋話今晚九點有嘢宣佈喎

JW話下星期出新歌+MV

C Allstar

3001票 vs 3000票
一票之差！
Jase <Take Your Time>勝岀🏆Best Solo Selection🍾
#513全民樂迷普選日
#十月紅館演唱會
#四爭一SOLO時間
#BestSoloSelection
#LoveaHolicVol2
#takeyourtime #出場序 #煉獄健身室 #別消失

望落最大野心嘅釗峰同On仔一齊收皮

BOP Take Me Higher MV Teaser

韓國拍？一陣又俾人話扮韓星扮GD

翻唱依批咁大抖口聲
佢hea唱定收音有問題

牙醫真心唱歌都幾好聽

衛蘭星期一出新歌

今年出多歌
btw 都係返番去口水歌風格

釗峰同on仔都好似本身已經好多人留意
應該俾機會king同jase發揮下嘅

利申 投King

佢幾多歌都啱我聽 不過好多劇集歌唔掂

cctvb

曾努力經營Youtube Channel而得到網友支持的坤哥，已有一段時間沒空打理個人Youtube Channel。今次再於網上發布一系列短片，不少網民紛紛表示驚喜。坤哥表示：「自己都休息了差不多半年，是時候再發力跟大家交流一下。最近除了忙拍劇外，還在進行新歌的製作。」問到有關新歌的事情，深信不少樂迷也想知道新歌走什麼風格，但坤哥則保留少許神秘感：「今次新歌也是比較開心的，其實兩首歌已完成錄音部份，正進行MV攝製階段。一首在昨天已完成拍攝，正等待後製部份，而另一首歌的MV則會在月尾到沖繩進行拍攝。」每次新MV出街，一眾網民也會看得眼紅，事關坤哥大部份MV也有各式各樣的女神擔當主角，但今次女粉絲可以放心，事關坤哥表示今次拍MV是真「獨」：「今次MV沒有女主角，沖繩也是我和攝製隊去進行拍攝工作。」

衛藺出咗新歌 一格格

新碟

流行經典50年 洪卓立 情深說話未曾講

OK wo

janice今年咁博咁多歌

依種style好啱衛蘭唱
不過老實講 曲 詞 都行行地

其實唔多 ，只係將隻碟啲首歌分開咁出
到年尾加多首新歌就當專輯，隨時今年得6首歌就完

太深鬼妹仔唔識
btw 聲甜唱咩都咁正

好多架啦
上年得兩首 再早多一兩年直程失踪左
等緊另一首大哥 心亂如麻依d級數再出番黎

幾清新

講真 演唱會間場級數

Relax 好聽

慘 得4百幾點擊
不過條teaser剪得幾好，本地廣東歌最少要剪到咁既水準啦

得罪講句，佢地solo把聲辨識度唔高

識do係咪送禮死忠
新碟有隻歌叫五十路

2008至2013年係成日聽佢
而家就冇乜聽佢，可能聽厭咗，再加上我而家更鍾意一眾新一代歌手

btw, 我要google先知 五十路 點解

所以覺得佢四個要一齊先有賣點，可惜...

你巴定絲

聽完衛蘭首一格格
感覺如果係英文歌詞會唱得更好聽
今年咁多plug呢首最好聽

仲未派2nd plug

第2 plug唔係cp3o咩

MastaMic - Backseat Love feat. Soul Jase

徐天佑 - 我們沒有不期而遇 (Official MV)

嘩屌 聽左少少好似撚好聽

撚好聽係咩意思

蔡一傑 - 流淚的怪獸 (Lyrics Video)

余春嬌 - 余春嬌 (Lyrics Video)

佢哋初出道個隻ep 四首歌入面得登陸太陽係伏，另外三首都好好聽㗎

其實佢地有多唔多妹妹仔fans

自膠 想講好似好撚好聽
曲編唱好舒服 有驚喜，好聽

[2017-05-11] 側田Justin Lo x 李幸倪Gin Lee - 愛是永恆

李幸倪 Gin Lee - 新不了情 （2017）

柒咗
第3plug遲遲唔見人

多 佢三個都叫高大，靚唔靚仔見仁見智，同埋跳舞幾好睇

啲呼吸聲咩事？

4個把聲各有特色
夾埋好正
但分開唱就怪怪地

Jase唱呢type既歌好正

唔掂喎，把聲薄到喊，音樂大過Vocal

諗唔到點解佢地要咁做
一係已經搵夠可以退休
一係就把自己看得太高
一係就真係厭左4個一齊
一係就真不和

佢近兩年自己作曲嗰幾首歌，
其實個曲嘅走法幾獨特幾新鮮，編曲都幾有心思
不過vocal真係唔係好掂

首曲一聽上腦，好聽過堆一哥一姐既歌

個人感覺 個編有D demo feel...同埋聽落好焗束 mixing問題?

好聽喎

「KKBOX x 1563：Taste Of Music」系列第三場為大家帶來「岑寧兒 Yoyo x 小塵埃」！

Yoyo

樂人快語：有人問香港還有人買唱片嗎？有很多唱片公司都聲稱旗下歌手的唱片銷量理想或成為銷量之冠，其實有哪些歌手的唱片真正賣得？最實際還是問真正賣碟的人！今天我與唱片店的朋友談天說地，談到近年除了天王巨星的靚聲碟外，新一輩歌手中誰的實體唱片最賣得。大家想知道答案嗎？

原來男的是陳柏宇及周柏豪，女的是AGA及Gin Lee。四人稱得上是現今的賣碟王和賣碟后！歸根究底，歌手最主要的收入來源是出唱片，實體碟市道不好，直接影響他們的業務發展。目前已有很多歌手無法出碟，只能出單曲在網上售賣，更有人話做歌手根本賺不到錢。希望有更多人支持實體碟，使我們繼續有好歌聽！不過真心恭喜這四位叫好又叫座的新一代歌手！

#陳柏宇 #周柏豪 #aga #ginlee 陳柏宇 Jason Chan 陳柏宇 Jason Chan 陳柏宇 陳柏宇香港歌迷會Chanpakyufansclub 柏宇宇宙聯盟 CPY Universal Union Jason Chan-Nel 周柏豪 Pakho Chau 周柏豪 周柏豪 Pakho Chau Australia Backup Club 周柏豪 Pakho Chau Unofficial FanPage Singapore AGA Gin Lee 李幸倪 Gin Lee 李幸倪

將首歌唱得昇華左

Gin Lee 全新專輯《Live in the Moment》

自參加《中國好聲音》後，李幸倪Gin Lee美妙的歌聲和紮實的唱功開始為人所認識；去年更於多個頒獎典禮奪得好成績，被視為香港樂壇的新希望之一！ 今年，Gin繼續展示實力，在新專輯《Live in the Moment》挑戰現場錄音；又與側田合作開音樂會，互相切磋歌技！

活在當下

「Live in the Moment」即是「活在當下」， Gin新碟的每一首歌都是與這個主題息息相關。最新主打歌《空姐》就是其中一首與愛情有關的歌曲，講述每個人失戀都必經的一個階段，可以選擇留戀也可以選擇放下向前走，不過就算多痛苦，也要尊重當下的感覺，好好跟這些感覺相處。不過除了歌曲主題之外，Gin更以「現場錄音」的音樂呈現手法帶出「Live in the Moment」的訊息，她與一隊樂手同步錄音，希望可以捕捉到當下最真實、最美好的時刻。

歌手連詩雅（Shiga）現身電台宣傳新歌《不意外的意外》時，透露今次邀請到側田作曲製作三部曲，這首新歌是第一擊，新歌題材圍繞愛情的壞習慣，而新歌就講述飲醉酒後心意的對象才會找自己。

享樂團 x 陳奐仁 - 一年又一年 Official MV

小肥 睡前服音樂現場 - 當你走了以後

香港歌手錄多d呢類live上網就好了

有冇人有軒仔首Deja vu嘅YouTube link

感謝你 我喺外國search唔到

Jase@C AllStar - Take Your Time (Official MV)

【《林說金曲》網上足本全球首發！】第三十一集 林雪下廚整極邪惡美食！

有無人有睇

ig story錄緊歌已經

秦馨敏Emily Chun《我的燦爛》[OFFICIAL MV]
林夕×陳輝陽

Gin Lee上年首歌好似唔係係個榜留左好多個禮拜咋喎

Aga隻ginadoll真心高質

beGin第一版十二星期，第二版五星期
AGA Ginadoll兩個版本加埋十五星期

我記得啦，個陣啲CM人話唔係幾好賣，演唱會都好似無乜人去

mag

佢真心唱得
仲有牙醫

JW同坤哥都喺自己ig公布咗新歌班底

谷live fb投票人數

Mag 195
小巧 119
牙醫 113
Jay Fung 23

其實馮允謙真係唔錯 出道果首我的九十年代依家仲聽緊

就算係K歌情歌，真得不似是真都高質過九成星夢出品

Janice Gin Lee Aga 快d出碟

啱啱特登上去睇咗 兩首歌好似有關係咁... 但又唔同班底 即係點

似係兩首完全唔同既歌，一齊marketing咁

坤哥，不了

Mag
其實佢啲歌都幾好聽
又易入口

個人易入口定歌易入口

相反，男歌手方面真係

今年新人有啲睇頭

jason

有無人有睇到地鐵電梯位有poster
有個女歌手姓林，首歌叫男神給我唱歌吧
淨係得佢個樣好

正想講

有實力，但未至於會有衝動買佢d碟

勁難聽，但 YouTube 有259K views

除左aga，另外三個都叫新一輩歌手
Gin lee實體都叫唔好賣

仲有咁多like 係咪買返嚟

唱得好規舉 唔似歌手咁

成26萬點擊又咁高like比例
得嗰一個comment?!

個mv做咩事

究竟我睇咗啲咩？

睇左十秒好俾面

佢咩公司

一開就即刻飛左去中間 一聽到第一個字即刻禁走左 究竟呢個咩黎

兩頭唔到岸！許廷鏗直認唔識拿捏

由無綫一手栽培的歌手許廷鏗（Alfred），出道7年剛剛約滿，Alfred決定不續約出外闖，之前有傳他加盟華納唱片遇上阻滯，搞到兩頭唔到岸，Alfred都坦言：「面對轉會關口都唔係好識拿揑。」他需要一點空間諗清楚方向。日前他就在社交網上載一張望海照，他感性地留言：「要舒坦的面對面前的高高低低，首先學習接受自己，面對自己的恐懼和心魔，就是能坦然面對問題的第一步。」似乎被前途所困擾煩惱着，慶幸獲得一班粉絲支持，大家都叫他加油。

係咪就快出新歌

鄧小巧
22 hrs ·

無以為報的一次MV❤
謝謝完美及傾盡全力的每一位
做歌手其實好幸福，其他人都努力成就自己，呢個係佢哋賜予我嘅福氣。每一次完結，都有人話可以做得好啲。當然！但我更加相信我嘅團隊每一次都已經賦予我佢哋最好嘅嘢俾我。所以每一次都係所有人加埋嘅最完美❤🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
#兩溝 #mv #藍奕邦 #謝國維 #馮穎琪 #greatteam

新歌叫兩溝

何飄移 - Josie & The Uni Boys

陳蕾 Panther Chan 2017 全新派台《出走》— Teaser

kkbox已有坤哥 x JW 原來只因深愛著 搶先聽
真係合唱歌

btw仲係食住2015年原來她不夠愛我、矛盾一生條水

未聽
不過對近年gimmick掛帥嘅風氣幾厭倦下
我明為宣傳搞搞gimmick嘢好正常，
但好似成日都將嗰樣嘢放得太大咁…
當然，聽眾 傳媒 唱片公司 都有責任

今日kkbox 我不會撒嬌 過咗 長相廝守 頭
真係唔知俾咩反應好

一訓醒就好多新歌聽
Eason兩首國語新歌《披風》同《放》
糖妹《陽光小姐》

JW 王灝兒 / 吳業坤 Ng Yip Kwan - 原來只因深愛著 Official Music Video

矛盾一生出咗嚟之後聽到好多聲音，男有男嘅想法，女有女嘅矛盾。如果仔細睇吓我同坤哥分別唱嘅歌詞，你會睇到『原來他不夠愛我』和『矛盾一生』兩邊嘅睇法。其實人生中，各有各要面對嘅問題，要面對嘅煩憂，全都只是遲早嘅問題。戀愛路上，偏差的終點未免會糟蹋了很多人，傷了很多心，流了很多淚，但人生就是這樣，it's all about timing and meeting the right person whom you love.

--------------------------------------------

JW 王灝兒 / 吳業坤 - 原來只因深愛著

曲：Larry Wong / 林家謙
詞：林若寧 / 陳詠謙
編：Larry Wong / 周錫漢 / 黃兆銘
監：舒文 / 周錫漢

得一天也愛一天 不講一生的遠見
愛是這麼片面 矛盾都只不過為了進展
煙花散雲下繼續有煙

開心可以過一天
但對幾十年 有沒有 更寬厚的肩
容顏變 心不變 但眼淺
能見到未來 這是我的底線

有些愛太天真 無法生活卻想接吻
奉獻得天真 救了我感情癮
無謂再追問 問我的良心
天色灰暗 全怪我 戀愛路認錯人
天色灰暗 全怪我 叨光也太興奮
有些痛叫開心 何妨直認我這樣笨
怎麼答允
被擄劫的心
偏差的終點糟蹋太多人
糟蹋我都能
可能 我們 全被困
我堅持 全被困

不必收割那一天 未種出心瓣
種植過也偷笑一天
泥土都未見
靈魂遠 身份近 亦算甜
別糾纏
從無預算多幾個明天
預算沒明天

有些愛太天真 無法生活卻想接吻
奉獻得天真 救了我感情癮
無謂再追問 問我的良心
天色灰暗 全怪我 戀愛路認錯人
天色灰暗 全怪我 叨光也太興奮
有些痛叫開心 何妨直認我這樣笨
怎麼答允
被擄劫的心
偏差的終點糟蹋太多人
糟蹋我都能 盲目到 沒有心
原來未受教訓 才被困
就算受盡教訓 還被困

就算迫她對我悲憫 換到多一個吻 全沒質感
就算迫他自我解窘 上進一陣
怎麼我尚要等 磨蝕我終身
怎麼過 下半生

有種愛要犧牲 才配得到對方答允
大愛的犧牲 最怕博得憐憫
和睦到憎恨 捐出心肝當做糞
天色灰暗 仍振作 不再亂認愛人
天色灰暗 仍振作 接受錯愛不幸
有種愛叫抽身 原來自虐也算罪行
分清腳印
別再說一生
煙花跌下來無謂太興奮
無謂太興奮 同樣要 下決心 誰人沒傷痕
無謂因這堆愛情犧牲品 灰心
軟禁

個mv好多心思
但隻歌就...

「黃偉文X陳柏宇」？

wyman終於寫俾佢

#黃偉文x陳柏宇
#第一擊

有一刻FF過真係合作出歌既話

咁都有自爆

唉食得屎

合作過啦，Give Love A Break咪係囉

Mag: 喂喂！今晚10點後留意我facebook！🙋🏻
或者可以like定「谷live」fan page ～
期待！❤️

幾型

Android版ig似乎冇呢個問題吧

陳奕迅出新歌冇人理？

呢度係討論 廣東歌

sorry

陳柏宇 行屍走肉
歌名諗起以前高登巴打

硬屎tvb歌黎講我覺得最好聽係撲火

wyman再開作品展的話,可以請好多新一代歌手

陳法拉

呢首並唔係而家既星夢班底

拉jer

女神 百姓 食物鏈 水星逆行 仁至義盡 骨灰…

YouTube 有未

得罪講句 回咗半個塘

克勤稱正忙於下周前完成新碟錄音，要趕5月推出，要錄9月演唱會主題曲。問到他上載了一條和譚炳文疑似合作的短片？克勤坦言：「就係搞緊演唱會首歌，因入面放咗好多舊歌，但就改晒歌詞，會有《舊歡如夢》，所以想有一、兩句搵番原唱者即係炳哥嚟唱。（你親自邀請？）係公司幫手搵，炳哥話好耐以前原來同我一齊唱過首歌，我都唔記得咗。（炳哥身體狀況如何？）知佢之前患感冒，見佢都好精神，行動自如呀！」

Serrini 《放棄治療》You Go Gurl ♥ Official MV

另外，Jason今日剛在上網放了新歌Teaser，內容只透露了今次是Jason和黃偉文首次合作：「有小小預告畀大家睇下，好秘密，公司叫我幫手post但唔好穿歌名，只可以講同黃偉文合作。」他又表示之後亦會有一首為結婚作的歌，自己亦想再寫一首：「但我個首十劃未有一撇，後補先寫啦，做啲行係咁。」

Wyman穿左啦

羅生門 山林道 家明 今生不回家 青春常駐

3am demo已有

新一代歌手唱陳詠謙作品好似多過wyman

陳詠謙同林若寧

陳詠謙產量多多但係質素垃圾

佢D demo永遠都咁正

where

this？
成段表演都好精彩

aga

Gimmick歌YouTube trending No. 1

係

一日15萬
真心唔識欣賞…

正路

陳柏宇 Jason Chan

黃偉文 Wyman Wong x Cousin Fung x 我 - 陳柏宇!
今年首支新歌 《行屍走肉》, 下星期一大家就會係各大音樂平台同電台聽到喇!
#黃偉文x陳柏宇 #第一擊 #行屍走肉

行屍走肉
曲：Cousin Fung
詞：黃偉文
編/監：Cousin Fung@emp / Edward Chan

BOP《Take Me Higher》Official Music Video

林二汶 - 搖到外婆橋

李克勤演唱會得四場

之前一直都開三面，今次四面ma...
不過點都會加兩場啦

實會加場嘅

一睇名仲以為係cover V6果首

林若寧,梁柏堅,小克

音樂班底好多人 製作半年 我諗都係幾有信心先出

特登click入去聽多次 都係覺得唔好聽…
好似兩段冇乜特色嘅嘢 夾硬擺一齊咁

今晚歡樂滿東華係咪會有live呢

今晚係公益金

【實力派買少見少】隱世歌手 陳柏宇 Jason Chan 同隱世師妹 Lillian Wong 黃浩琳 大開金口，各位準備神遊吧！

#shetalks #陳柏宇 #黃浩琳 #jam歌 #有耳福

華納Jude下星期一出新歌 他他他

我覺得吳業坤唱得好難聽

自
有冇人會睇

睇緊

陳曉東 番唱首劃火柴
好正好似番左2000年

agger 原來製作半年出d咁既貨仔

以前廣東歌d旋律好聽d

歌唔錯

agree 依家果D無一首可以同以前果D比

不過而家d編曲好過以前d廣東歌

即係而家最大問題係作曲

其實我一直諗係咪因為舊歌聽得多 耳濡目染自己感覺好聽d

我覺劃火柴會好聽一大原因係你一聽會記返起百份百感覺既情節 成個故事撐起首歌

同樣情況好似衛蘭入左新公司之後，我未搵到一首新歌好聽過以前係老黎公司既歌咁

► #新歌要即聽

今日係 520 日，送大家一首新鮮出爐嘅歌《自療》。

要好好愛一個人，首先要學懂自愛；就喺呢個 520 日，我哋一齊跟 林若盈 Mellissa Lam 重新學習點樣好好愛惜自己～

#林若盈 #mellissalam #mellissaying #廣東歌 #MadeInHongKong Hotpot Entertainment (HK) Ltd. #香港人撐香港音樂

新人？

1個月唔夠d點擊升得咁快既..快過主題曲

佢係咪感冒

佢有個fans日日mon住啲點擊
btw, 好多時插曲/片尾曲先至係洗腦或多人聽嗰首

//問東東是否很掛念香港？他即自爆：「我已經入咗紙申請紅館開騷喇！」更續謂：「紅館批嚟批去都唔批，我就嚟要叫我啲fans請願㗎啦！快啲批啦！俾我玩吓啦！」//

陳曉東入紙開紅館演唱會

諗到武則天
依家仲覺得女皇高質d

由intro到尾 都好熟耳
唱得都唔錯嘅

agger

出穿花蝴蝶嗰時好期待
講到入咗新公司好有breakthrough，
音樂好有自由度參與度…乜乜柒柒

都唔洗攞amusic全盛時期嚟比，
就算amusic後期冇咁hit過啲歌求其一首plug都仲高質過依家…

依家嗰啲都唔係唔好聽，
只不過係因為衛蘭把聲唱咩都好聽而已…
但華納搞promotion, 搞marketing高幾班又係真嘅…

agger

JUDE 曾若華
12 hrs ·

People can be mean. Don't take it personally. It says nothing about you but a lot about them. #倒數一日 #他他他

嚟緊無線會搞「勁歌金曲優秀選」，估唔到許廷鏗連候選都無份，一首候選歌曲都冇，但明明佢今年有首歌【痛醒】上過勁歌金榜，仲要係兩個星期嘅冠軍歌添！

垃圾獎攞唔攞都罷啦，成Q日提住呢啲爛 拓咩

其實佢唱腔唱法好似改左。無左以前陣味

我都覺得

聽完，首歌有啲熟、似舊歌
邊首就講唔出

成首歌都好正呀 係vocal好似太冷靜唔夠放

愛情小品

首歌好吸引，係vocal差咁d野

曲好悶，vocal幾好都難救

之前首格拉斯哥流浪又係依個問題…

你哋鍾唔鍾意兩年前首 格拉斯哥流浪 呢

係呀！！
Cousin Fung又好似Eric Kwok咁抄番自己歌

咳新瘋啲曲真係悶都西咁

同黃偉文第一次合作既gimmick 都救唔到

黃偉文近幾年D詞都跌晒watt啦

危危乎嗚
btw cas solo果幾首聽落好多都唔係好岩音咁

我反而覺得係歌詞問題
btw 格拉斯哥流浪好正！

其實三首都有同一個Vocal問題
係Jude本身能力有限定點
印像佢同宇宙蟑同一個歌唱比賽出身
實力好似都未去到咁差

得罪講句 佢作咁多歌，得俾kay既曲係好聽

逾越生死、陽光點的歌

唱功聲線可能麻麻，不過overall又係唔難聽既（利申: 唔特別鍾意Jude）
作曲編曲既功勞

得罪講句 佢俾阿KAY啲歌有啲都好悶
e.g. 拾回

應該係

逾越生死好好聽

型人道出左新MV重新上架
由於都係好柒所以我唔貼link喇

舊個個做乜DEL左？

新MV D歌詞好似小學生功課

我覺得首 行屍走肉 問題係幾樣野唔夾
個曲係小橋流水人家嗰種淡淡然
份詞寫到哭斷腸後有如行屍走肉咁就over咗
編曲又唔知點解加咗啲跳下跳下彈下彈下咁嘅嘢

其實demo幾好聽

當哼著情歌 漸漸成離歌（行屍走肉demo）
我都覺似愛情小品

ginlee好慘

覺得佢出得太密, 質素唔夠穩定
呢家可能都係拎返D以前唔要既demo出黎

回眸一笑成日loop嚟聽

除咗Cousin Fung, 林家謙又係呢一兩年冒起得好快咁

呢個正 林宥嘉

俾人笑一世

谭咏麟你放過ginlee啦好嗎

陳蕾 Panther Chan 《出走》Official Music Video

exact7ly

鍾舒漫 Sherman Chung《小碎步》[Official MV]

Sherman 快歌 Back

二次傷害

幾好聽喎
其實佢算係邊年嘅新人

睇wiki好似出道左幾年 首歌唔錯

Sherman既拿手跳舞快歌真係好正

段rap

好搞笑

出demo version有點hea
點解唔tune下 出個raw但又同原版唔同d既version?

咁先仲正

幾時出新歌呀？

錄緊

agger

有無手足覺得demo好聽過正式版

aga好多歌都係demo正d

[齊撐廣東歌] 鄭世豪最新派台歌《逐格回味》

逐格回味 - 鄭世豪
曲：Novy Chan
詞：張纏玉
編：江暉
監：江暉

Demo就係要簡單嘛

陳奕迅 Eason Chan《斯德哥爾摩情人》Stockholm Lover [Official MV]

4年之後先至出MV

reupload上新channel
印象中一定有睇過可以了個mv

唔知 未見過先up上黎

顏卓靈 － 閃光（美麗也短暫 mix)

好耐之前已經up左

最後先咁啱煲the key D歌

呢個出左好耐架喇 唔知係咪reupload
但出碟果年已經出左

有無碟 對個mv無印象以為係新拍

【拍哂手掌】張敬軒busking初體驗 亂入尖東jam歌

今日傍晚嚟到尖東海旁快閃加入busking team演唱，吸引途人圍觀，軒仔好causal咁先後個人solo，獻唱《音樂大童》同《青春常駐》。軒仔平日有留意街頭演出，今次係突然主動嚟jam歌，演出期間佢話係自己人生第一次busking，希望大家俾多啲掌聲支持，唱完兩首歌後更唱上癮，主動encorn要唱多首《櫻花樹下》，今次就同組合互動合唱，周邊嘅人拍哂手掌，氣氛投入，軒仔覺得咁樣jam歌好有趣，亦希望大家感受到音樂大同威力。

陳柏宇之前都試過咁樣亂入人busking
不過好似冇上報

依幾日係咁LOOP 依首

林奕匡都試過

前兩個都叫實力派。。。

講起busking
Supper 有次FB直播
聽到有人唱幸福之歌
就亂入左一齊唱

聽港台話係今年新人

但陳蕾好耐啦
由亞洲亞洲未收皮前
玩過亞洲星光大道第一定第二季

都無派歌/出碟

【獨家】終於簽咗！許廷鏗做華納一哥

比比鳥會去邊

Nowhere Boys feat. Cheronna @Super Girls《夕陽武士》Official MV - 官方完整版

一直有低產量一年一兩隻出歌
但無一直無正式plug過

Cheronna唱到好姣

鄭少秋紅館show唱左香港料理

之不過Alfred到是否夢想成真做「華納一哥」還是未知之數，事關「同門師姐」衛詩今日出活動時，就爆料公司新簽了兩個新人，一男一女，男的那個更傳聞和周柏豪有幾分相似，唔知這位翻版柏豪會否先過Alfred成為華納的力棒歌手呢？

又新人？

有連登仔睇左

女歌手同星夢一樣越簽越多

華納曾經都畀人叫過天后宮
但無用啦得Janice紅少少有機會fight到獎
Jill同Jude呢啲唔太覺會有獎同大hit
公廁近年霉到連冠都無Ella繼續做老母

Ella Shiga Jude Janice Jill
簽完返黎係咪又會好似 Jude 咁一年先一首新歌

根據wiki， Ella已經解約

恭喜你 幾正咁

後庭鏗係屬於男定女???

30克

係咪又係陳詠謙填詞

呢首 梁栢堅

宋禮呢隻碟真係買得過喎
今年最男或者又投佢

失魂記

新碟風格後生左，唔錯
黑膠同五十路

原來已經算後生左

唔通叫佢好似撚伯咁唱電音咩

等左十年終於紅館

流行經典50年 傅珮嘉 絕

流行經典50年 吳浩康 忘不了您

流行經典50年 陳柏宇 深愛著你

點解條友up得咁快

未出廣告或者陳柏宇confirm 都唔會信住唔想希望愈大，失望愈大

我都係咁話，都唔知佢個source邊到黎

電台訪問

啲歌唔錯
恭喜你 幾有驚喜
btw, 諗起alexfung發脾氣

等睇炒車

直播錄

隻新碟都幾薄下 唔通真係30克
cd warehouse賣115

年尾唔係家燕姐話要搶華仔個紅館期咩
仲講笑叫啲後輩唔好同佢爭

個張圖來源篇文都有講係電台訪問firm左

特登返屋企帶耳機聽 中間果段好五月天

ToNick - 阿飛與阿基 Official MV

奇怪點解新聞無提呢樣野，同埋又唔講埋係邊個訪問

屌你老母 李克勤填詞都好過梁柏堅

梁柏堅恃住個名食女

睇得出送禮勤想隻新碟做得全面d
brit rock、blues、country到A Cappella都包攬埋
side cut立意明確 部份好聽過plug果兩首(果兩首好難聽 馮翰銘即管屌我)
同埋部份歌詞好硬耳

之前有記者問Janice升做一姐
J話 Ella錄緊新歌

janice

絕
仲係好正 唱功

btw 睇hk01話佢返香港樂壇

星夢Del左痛醒個MV再重新Up另一個，80萬views冇左

方丈份人

接受唔到批評既音樂人注定失敗

一個不能少真係好難聽

MV cut左Jinny嗰part，原先痛醒有下集係Jinny唱，而家打算將下集永遠封塵掛

冇記錯係呢首

佢第一次同陳詠謙合作既作品

啱啱聽咗一個叫韓梓亮嘅新人第二首派台歌
點解歌手可以靠個改個歌名就再出？

2016 愛到跌至谷底 - 蘇慧恩

2017 愛到心甘命抵 韓梓亮

曲詞完全一樣 淨係改咗個編曲

1百萬點擊

hana終於多人識同聽啦
不過唔想佢係星夢唱劇集歌阿

佢值得紅
依家佢最需要人識/入到屋咪唱住劇集歌先反而唔係壞事

不懂撒嬌的女人 三首歌都幫到三位星夢女歌手

華納官網重有緊Ella

兩個都唔識 係香港做新人真係難彈起

何硬屍災難級難聽
譚嘉儀播到煩 一d好感都冇

唔係掛 小器到

喜歡一個人

2年前舊歌最近先拍MV

Eason好嘢！

JOOX既 香港女歌手 執過位喎

上載唔到圖好唔方便

YES ROCK 大混戰音樂節
7月7號 黃貫中/ Kolor / 秋紅 / Cassette
7月8號 Supper Moment/ MR./ Dear Jane / Cooper / 陳慧敏
7月9日 太極樂隊/ 胡琳/ 帶菌者/ 海淀人

硬屎同木偶閪做乜尻
完全唔同level

劇集歌多人聽

有Mr.
不過可惜又係dear Jane
斷估又不斷唱mk歌

追憶~

你又跟～車太貼呀！

流料都咁開心

堅定流都好啦
最起碼佢終於叫多左人討論

咁陳曉東年尾嗰個咪都係凍過水？

呢排聽四季同黑洞越黎越正

話左啦，真係電台訪問既，點會淨係得個間野知呀

一個靈魂的獨白

兩星期100萬

小巧就出新歌«兩溝»

得罪講句 成隻碟任何一首歌都好聽過無條件

唔駛介意排位，其實個排位係跟收聽率排
只要個歌手果期出新歌/ 開演唱會/ 有hit歌，果期多人聽佢既歌自然排得前
不過eason joey永遠排第一

何硬屍首歌d轉音難聽到震

其實都幾sad下
玩噱頭野扮下慘情
就輕鬆hit中而家班後生既市場
但好多好既作品就冇人理
唔係話呢首歌唔好聽
但商業味濃到...

agger 唔明點解主打無條件
Btw 最鍾意夢的可能

《香港01》為此詢問各大唱片公司，包括英皇娛樂、Sony Music、環球唱片、太陽娛樂、星夢娛樂等，紛紛表示今年暫時未有新歌手出道。而傳聞星夢一哥許廷鏗也將過檔的華納唱片，回覆時則表示：「應該會有新人，不過遲多少少先公布。」不過反觀其他唱片公司，似乎比大公司更願意發掘新聲音，到底是希望彷效當年G.E.M. 鄧紫棋一戰成名，為公司「省靚招牌」？還是投機心態，硬推「騎呢」新人製造話題，一年內賺夠就叮走捧下一位？

新人既話 好似得Hana借洗腦劇集歌 紅到少少 其餘都

香港推新人歌手，仲難推過新人演員

歌手小肥即將推出全新大碟，今次就找來康家俊及樂隊RubberBand的阿偉擔任策劃和監製，希望做出一隻大家都會有共鳴的大碟。而有別於過往的宣傳方式，小肥會將每首作品逐一派台，而最新派台歌《冒雨》，就是由阿偉負責作曲，並由小肥自中學已認識的好友、澳門著名填詞人龍世傑填詞。

糖妹 - 陽光小姐 (Official MV)

若琪 Takki - 世人笑我太瘋癲 official MV full version

原來佢仲有出歌

好似2000年代既歌咁

糖妹依幾年霉到
其實間公司係咪好冇資源

佢首破鏡好好聽
周耀輝啲歌詞一絕

各大公司對上一個新人
華納︰Jude（講到今年真係有新人咁喎 ）
太陽︰最有印象已經係J.Arie, As One（之後好似出過咩謝中傑、ZolarWind）
英皇︰陳凱彤（張敬軒︰英皇唔會再出新人住）
環球︰Yan Ting、符致逸
Sony: 小塵埃、葉巧琳
星夢︰Hana、譚嘉儀
寰亞︰顏卓靈、鄧小巧、黎曉陽

Robynn & Kendy - 《Shout n' Cry 》MV

r&k今年

許廷鏗 Alfred Hui
1 hr ·
Facebook Mentions
·

每個人記憶中都有屬於自己的號碼

你這刻想到的是什麼號碼？

#2868

終於

香港d新人無個後生

上年咪有個叫張美儀

張美儀 jc 黃淑蔓
仲有faith嗰個

05年十大中文歌曲 男女新人獎係衛蘭同側田 已經係有大哥 命硬

btw 加油呀各位新人

華納會點捧佢呢

【十大最靚聲歌手】票數：
1. 衛蘭（3213票）
2. 張敬軒（2488票）
3. 林二汶（1496票）
4. 容祖兒（1136票）
5. 鄭中基（1033票）
6. 張國榮（914票）
7. 側田（830票）
8. 陳奕迅（691票）
9. 6號 @ RubberBand（682票）
10. 王菀之（601票）

同shiga出番首合唱歌先啦

知己 定 日落日出

不過我聽人講Shiga同Pakho一齊離開華納

聽903成日聽到3am
呢首歌個尾收得咁怪

我都覺可以改好d

6號 @ RubberBand
王菀之

好似個拍子都唔啱 疾一疾咁

周沂 Stella Chow - Black Hole (feat. Jaeson Ma) [Official MV]
唔講以為係外國歌

黃淑蔓其實有排未出道
佢今年先中5，至少考埋Dse先

Suga Lam 林羨淇- 觀音兵

佢d歌個主題

痴線 唱完自己敢唔敢聽番

鬼妹
香港好耐無d嫩口又有實力既新人歌手，或者係偶像實力派既歌手
雖然我鍾意小巧同sophy，但兩個個年紀都唔細 對上一個類似既已經要追溯到阿gem

陳奕迅 Eason Chan - 《放》(Lyric Video)

有趣過披風

木偶妹

鄧小巧Tang Siu Hau - 兩溝(Official MV)
(未得閒聽)

正
今年CAS又準備Solo
組合上位好時機

右邊第二個榜係咩事
首最後晚餐出番黎

tbb一個鐘播幾十次啲人都聽唔嫌？

睇完TVB個show同撚bob 之後去左聽佢啲作品
真係經典

林奕匡版本

啲人話佢係謝安琪2.0

精液揀

Sherman鍾舒漫 X GEM鄧紫棋 X 笑波子 smilingboris

6月12日出新歌

有無人覺得陪著你走好撚難聽

有冇人有睇大台

唔洗睇都估到d咩人拎獎

冇Jason同Phil，唔通
巴別塔冇都算，連難得一遇都冇

得獎歌曲：
01. 一刻戀上 - C AllStar
04. 手中沙 - HANA
05. 一輩子守候 - HANA
07. 小故事 - JW王灝兒
11. BB - Rainky蔚雨芯
12. 從今以後 - SUPER GIRLS
20. C3PO - 李克勤
22. 我不會撒嬌 - 何雁詩
24. 演員 - 吳業坤
25. 一隻小豬 - 泳兒
29. 帶著骨灰去旅行 - 洪卓立
31. 情人自擾 - 胡鴻鈞
34. It's My Day - 孫耀威
41. Shut Up - 許靖韻
49. 地盡頭 - 鄭俊弘
50. 風沙 - 鄭俊弘
56. 從不信自己 - 鍾舒漫
57. 閃光 - 顏卓靈
58. 死亡之吻 - 關楚耀
60. 陪著你走 - 譚嘉儀

Sony

親子王國都頂唔順

粒粒巨星

連Baby Condom都頂唔順
大台死期就到

今時今日有邊類人會對大台個季選/總選結果在意

樂壇天皇弘弘 天后慳娜

有出席先有獎
星夢與英皇頒獎禮

maglam_#2017 #firstplug #奇怪

mag就快出新歌，就咁聽好似唔錯
我幾鍾意佢part王雙駿

期待

上隻EP原來係佢包碟

係咪連環球估唔到，Gin Lee今年首空姐反應咁麻麻
好似就嚟有新歌啦

首歌其實係單調左D
比起3AM黎講
同埋首歌好似DEMO咁款

gin lee版陪着你走

歌詞唔掂

有時又會諗，歌詞真係咁重要

高山低谷 可唔可以話係歌詞救返首歌

你不如用羅生門做例子

流行經典50年 泳兒 完全因你

6月5日下晝一點，英皇藝人喺facebook搞直播，仲話有祖兒、霆峰同林峰添

林欣彤 - 奇怪

有MV睇

未聽，但YouTube description冇歌詞冇班底既

留名待聽

英皇幾個歌手依家係Times Square做緊直播

得181人睇緊

無計........佢尋晚又唔講係咩料，無乜人知原來又係音樂大同

霆峰同Eric Kwok都係到

at17正式重組，應該8月派新歌，12月開演唱會

王雙駿曲編監
陳詠謙詞

依種典風好正
但首歌好似差緊個爆發位咁
感覺就似有幾次儲夠氣出大技 但次次都唔出the返皮咁

演繹得有d單一 冇果種游刃自餘既感覺
可能佢慣左咁樣爆高音爆上去

認同......首歌既感覺有啲熟悉
第二次Chorus之後其實可以整一段爆上去
依家變左首歌同平時個啲都係一樣咁行落去，無咁突出
但係係一首好歌，編曲

剎那的烏托邦好正

有無巴打想睇星期日yoyo x Lil'Ashes 1563個show

天籟

dllm原來3am中文詞係陳詠謙填 唔怪得咁撚西

成份詞最似樣咪就係段英文囉

陳慧敏 城市人
之前o係youtube睇過佢就咁彈住結他唱,反而仲好聽過呢個版本

「2010年，英皇主動與Thor解約，「經理人好坦白同我講：『你可以留係度，我唔介意嘅。但我地唔會比錢你地做歌。』」他直認當時心情好爭扎，「之後我有再問佢地，如果拍戲呢，佢地話：『你都唔會有好多機會。』個刻先死心。」
乜原來英皇係咁㗎

主動同佢解約好過擺係到等佢投閒置散
不過連戲都無得影，即係證明佢完全無特點啦

現實

有冇中文名

btw, 有冇人聽過鄭家維呢個歌手

有底薪？

英皇係咪簽咗呢個男既 張可永

鄭家維係咪喜愛夜蒲1入面扮gay果個

??

好彩而家因為ViuTV多咗人識佢
駱振偉 Thor Lok - 主持及演員

之前睇佢同tonick做主持嗰個節目
又真係平庸咗啲嘅

一輩子守候2百萬點擊

係咪唱如何掉眼淚果個，你講起就記得
佢依家點呀

佢有首美麗最強都唔錯

用我一輩子守候 難道貪曾太深厚

Jason係Time Square做緊Busking

唱緊行屍走肉，個兩個Dancers行到好似弱智咁（No offence）

陳曉東認已入紙紅館 有望今年內香港舉行個唱

鍾舒漫 Sherman Chung 新增了 1 張相片。
1 分鐘 ·
鍾舒漫十年樂壇之旅生日會
日期：2017年6月10號(星期六)
活動時間：3:00pm 到 6:00pm
第一次fans幫我搞嘅生日會會擺張poster上網，fans幫我改咗呢個生日會名🤷🏿‍♀️，10年啦！好多謝係呢10年裏面，無論我咩狀態都一路都有真心支持我，陪着我行嘅你哋！
btw我真係好想同好支持我嘅朋友一齊聚一聚，我就問幹事如果有人仲想join得唔得，佢話最好聽日話到比佢聽😅⋯⋯ 咁我照講左先啦，有人想參與or同我敘舊，就自己私訊歌迷會幹事啦！ @chungshermanfansclub
or FB Page : 鍾舒漫國際歌迷會

立立都十周年

Sherman 跳舞好型
跳舞style 咪幾正

星夢YouTube你在我在、我的志願MV已被Del

相信其他Alfred自己揾班底拍嘅MV都會被Del

真係痴撚線

see? D老屎忽一日仲喺度生勾勾 香港主流音樂只會越霉

[回帶] 「暢銷榜上頭兩名是麥兜，我覺得好慘 ，唱片業再做不出音樂嗎？所以即刻有衝動入返呢行 。我想話俾大家聽，音樂可以幾感人，趁我還有用。最好所有人都不要退休，齊齊貢獻音樂圈 。」

基本上全香港都係老屎忽當道

Kingjer:
Janice 衛蘭早前以三千幾票獲各位網友票選【最靚聲歌手】冠軍，佢好有心拍咗條片嚟呢度謝票呀！

蘭子仲有野宣布：2018年1月，佢會喺紅館開第四次個人演唱會！儲定銀兩買飛喇。

去到盡del晒佢啦

聽講Gin Lee同側田今晚都唱咗新歌

首歌好正 但係今次把聲好似含住粒欖咁

呢樣真
我見到星夢有護主犬狂屌牙醫真係服左佢地

Shiga 呢隻咩碟黎架

Spotify都有呢隻EP
約滿華納了吧

btw, 嚟緊6月14日係佢出道7周年

星夢護主犬狂屌牙醫？定係牙Fred粉狂屌？

覺得佢今次vocal退步咗啲咁

cd cover都慳番
出實體ep睇怕凍過水

Gin lee新歌好正 快d派台啦

邊度聽到？

啱啱聽叱咜樂壇有播

今年最男是咪有得投許冠傑

我諗係前者居多

阿sam與阿tam

仲可以加多個阿lam喎

universalmusichk:
祝Kary生日快樂！希望你繼續幸福快樂，Keep住又型又靚！期待快D欣賞到即將推出嘅新歌及MV！！

紅磡體育館發生意外。下午5時許，暢運道9號紅磡體育館，發生工作台倒塌事故，現場消息指至少10人受傷，消防及救護員正趕赴現場救援。

【18:00】消息指演唱會首場嘉賓，草蜢3名成員蔡一智、蔡一傑及蘇志威受傷

邊個演唱會既嘉賓?

林敏驄

嘩屌

潮神 - 尹光 X 阿肥 (PHAT) [Official MV] [4K]

好想gin紅 身邊好多人唔識佢

似後者 牙fred既師奶fans 應該好憎許生

搵人開新post

軒仔開新Post

幫佢開咗添